★估公司！沽空大鱷另起爐灶 「頭炮」選港上市公司

沽空機構格勞克斯（Glaucus Research）前研究部總監Soren Aandahl另起爐灶，成立以太平洋殺人鯨命名的維權基金Blue Orca Capital，揚言會狙擊一家香港上市公司，作為新基金的「頭炮」。香港證監會發言人回覆《東網》查詢時表示不就個別事件作出評論。

Soren Aandahl先後狙擊過的港股包括西部水泥(02233)、旭光新材料(00067)、浩澤淨水(02014)、瑞年控股(02010)、德普科技(03823)及中滔環保(01363)等。

700?

佢有西咁多錢j激700咩

今日2千幾萬 424位 買700

1299

多數都是民企

支持整到個股市收皮

狙擊2018果間平左倉未

係咪一定隻股有得沽先會中招

X2

batman return

做到起碼響十年朵

毛記

應該係啲建築股啦

主版
股票號碼 4 個位
有個 8 字既

你講曬啦，講黎做咩？

2382？

買賣股票，我只信老貓

6仔 1仔 1038 未狙先跌

8 係唔係字頭先

下，8字頭點會主板呀師兄

估係藥業

佢有講主版?

越棧?

地產股

唔好搞鳩我d藥股就得

主版

大市值 高比例持倉 民企
我估計會係恒大

利申股東 未驚過

呢位巴打好似對1299幾有心得
我都感覺到$75有沽空

有

再沽多次2018🙈🙈

成8000幾億點搞得郁呀

175?

搞完2018搞埋佢個朋友2382

5

中國平倉

388

我講緊近幾日走勢封頂姐
唔關個post事

y u here

APPLE?

似

Low more 飛佛

今日升唔起果堆 恆指成份股

1548

快d出list喇

應該係2382

似似地

IT必亡

係就好，特價買2382

BB股

1448 for sure

點解

留名睇做邊間

知唔知幾時有

應該唔會，業績無假，係好垃圾，只係靠莊家夾升，似足3333，完全偏離應有市值

呢隻你想做佢？
個庄惡過你
一個沽空公司有得幾多錢

★

我都買3333
但市值係咪真係高估就不得而知

睇佢既講法應該係3333

港股咁多垃圾，今次仲唔fatfat

yu p

1918
1038
2018
2382
1548

2858 1833

700

沽爆700

仲2018

1478

1910

利申有貨

原來係1910

停埋牌

咁.......

C朗黑死佢？

跌得少少，無鬼用

爆大冷

1910 實業股都沽空？

即係畀老散機會入貨啫

估都估唔到

覺得好流
咁大既美國公司做假數？

2018

睇左佢份report先啦

In FY 2015, Samsonite South Asia was audited by Indian KPMG affiliate BSR & Co. But Indian regulatory filings show that BSR then resigned and “expressed their unwillingness to be re-appointed” as statutory auditors.

Why would a local KPMG affiliate be unwilling to audit Samsonite South Asia’s financials when the Boston-based global audit team remained the Company’s auditor of its consolidated Hong Kong financials?

實業股都出事

年輕人 機會黎啦

1548
2098

700
2318
1299
5

機會好大

美國公司就唔會造數咩

做乜姐
人地都話搞緊1910

大陸佬做莊比你狙擊？一定使橫手夾到你爆

呢幾年比人夾到爆哂仲唔知死

仲係到懶正義
做股市警察

next target

港股真係on9 乜9都可以申請停牌

睇死啲大鱷都係搞啲到咗價嘅物體：
eg. 2007, 3333, 1177

個個都以為會搞 700, 2382, 2018，但依啲根本未到價

即係點？真係做假數？

錯晒